<a href="http://fre-soft.com/video/ответы-контрольной-работы-по-физике-по-теме-электромагнитное-поле" rel="nofollow"><img src="http://fre-soft.com/dn.png"> <br/> 
# ответы контрольной работы по физике по теме электромагнитное поле

<strong>Download Link: ➡ <a href="http://fre-soft.com/Fli/ответы-контрольной-работы-по-физике-по-теме-электромагнитное-поле" rel="nofollow  noopener">ответы контрольной работы по физике по теме электромагнитное поле</a></strong>




---

>➡➡➡ **[ответы контрольной работы по физике по теме электромагнитное поле        ](http://fre-soft.com/Fli/ответы-контрольной-работы-по-физике-по-теме-электромагнитное-поле)**

---
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>
<br/>

 Яндекс Яндекс Найти Поиск Поиск Картинки Видео Карты Маркет Новости ТВ онлайн Музыка Переводчик Диск Почта Коллекции Все Ещё Дополнительная информация о запросе Показаны результаты для Нижнего Новгорода Москва 1 Контрольная работа по физике Электромагнитное testschoolru › …po-fizike-elektromagnitnoe-pole-9… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте 2 В однородное магнитное поле перпендикулярно линиям магнитной индукции поместили прямолинейный проводник, по Ответы на контрольную работу по физике Электромагнитное поле 1 вариант 1-4 2-1 3-1 4-2 5-2 6-3 7-351 8 1,22 9 2,376 · 10-14 Вт 2 вариант 1-2 2-4 3-2 4-4 5-3 6-4 7-125 8 1,37 9 5 · 10-11 Читать ещё 2 В однородное магнитное поле перпендикулярно линиям магнитной индукции поместили прямолинейный проводник, по которому протекает ток силой 8 А Определите индукцию этого поля , если оно действует с силой 0,02 Н на каждые 5 см длины проводника 1) 0,05 Тл 2) 0,0005 Тл 3) 80 Тл 4) 0,0125 Тл Ответы на контрольную работу по физике Электромагнитное поле 1 вариант 1-4 2-1 3-1 4-2 5-2 6-3 7-351 8 1,22 9 2,376 · 10-14 Вт 2 вариант 1-2 2-4 3-2 4-4 5-3 6-4 7-125 8 1,37 9 5 · 10-11 Ф 3 вариант 1-3 2-1 3-3 4-2 5-3 6-4 7-253 8 1,22 9 5 · 105 4 вариант 1-1 2-4 3-4 4-3 5-2 6-1 7-514 8 1,73 9 6,49 · 10-2 Гн Скачать Контрольная работа по физике Электромагнитное поле для учащихся 9 класса (291 Кб, pdf) Скрыть 2 Контрольная работа по физике 9 класс по теме infourokru › …po-fizike…teme-elektromagnitnoe-pole… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Сайт – выбор пользователей Подробнее о сайте Инфоурок › Физика › Тесты › Контрольная работа по физике 9 класс по теме « Электромагнитное поле » 1 Магнитное и электрическое поля одновременно можно обнаружить: А Возле неподвижной заряженной частицы или неподвижного Читать ещё Инфоурок › Физика › Тесты › Контрольная работа по физике 9 класс по теме « Электромагнитное поле » Контрольная работа по физике 9 класс по теме « Электромагнитное поле » скачать материал библиотека материалов Контрольная работа № 4 « Электромагнитное поле » (Ф-9) Вариант 1 1 Магнитное и электрическое поля одновременно можно обнаружить: А Возле неподвижной заряженной частицы или неподвижного магнита Б Только вблизи движущейся заряженной частицы Скрыть 3 Методическая разработка по физике (9 класс) на тему nsportalru › Школа › Физика › …-elektromagnitnoe-pole Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Сайт – выбор пользователей Подробнее о сайте Контрольная работа по теме " Электромагнитное поле " для 9 класса составлена в виде Контрольный тест по теме « Электромагнитное поле » 9 класс Вариант II Время выполнения теста – 40 минут Ответы к задачам контрольного теста « Электромагнитное поле » вариант номер задачи 1 2 3 4 Читать ещё Контрольная работа по теме " Электромагнитное поле " для 9 класса составлена в виде теста Контрольный тест по теме « Электромагнитное поле » 9 класс Вариант II №1 Какова главная особенность магнитных силовых линий? А Они пересекаются друг с другом; Б Они являются прямыми линиями; В Начинаются на положительных зарядах; Г Они замкнуты Время выполнения теста – 40 минут Ответы к задачам контрольного теста « Электромагнитное поле » вариант номер задачи 1 2 3 4 Скрыть 4 Контрольная работа № 4 по теме « Электромагнитное » infourokru › …rabota-po-teme-elektromagnitnoe-pole… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Сайт – выбор пользователей Подробнее о сайте Инфоурок › Физика › Тесты › Контрольная работа № 4 по теме « Электромагнитное поле » На рис изображен проводник с током в однородном магнитном поле Определите направление линий индукции магнитного поля , действующего на проводник с силой F 4 На рис изображен проводник с Читать ещё Инфоурок › Физика › Тесты › Контрольная работа № 4 по теме « Электромагнитное поле » Контрольная работа № 4 по теме « Электромагнитное поле » скачать материал библиотека материалов Контрольная работа № 4 по теме « Электромагнитное поле » На рис изображен проводник с током в однородном магнитном поле Определите направление линий индукции магнитного поля , действующего на проводник с силой F 4 На рис изображен проводник с током в однородном магнитном поле Определите направление силы, действующей на проводник В однородном магнитном поле индукцией 0,1 Тл находится проводник с током Длина проводника равна 1,5м Скрыть 5 Ответы контрольной работы по физике по теме электромагнитное поле — смотрите картинки ЯндексКартинки › ответы контрольной работы по физике по теме Пожаловаться Информация о сайте Ещё картинки 6 Магнитное поле Электромагнитная индукция videourokinet › Разработки › …-pole-elektromagnitnaya… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Диагностическая работа по физике для 11 класса по теме « Магнитное поле Электромагнитная индукция» проводится в виде контрольной работы с разными типами заданий (А – задания с выбором ответа ; В – задания с кратким ответом 7 Тест по физике " Электромагнитное поле " doc4webru › …po…elektromagnitnoe…elektromagnitnie… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Электромагнитное поле Электромагнитные волны Вариант 1 ОТВЕТЫ к тестам Электромагнитное поле Электромагнитные волны Фотогальванометрический веберметр Тест по физике "Гидравлические машины" (8 класс) Викторины по физике Методика проведения физических Читать ещё Электромагнитное поле Электромагнитные волны Вариант 1 ОТВЕТЫ к тестам Электромагнитное поле Электромагнитные волны Фотогальванометрический веберметр Тест по физике "Гидравлические машины" (8 класс) Викторины по физике Методика проведения физических диктантовна уроках физики Конспект 8 класс Тема : «Открытые задачи» 254638218998218991607606380330 X Код для использования на сайте Скрыть 8 Контрольная работа по теме " Магнитное поле " kopilkaurokovru › Физика › Тесты › …-naia-rabota-po-tiemie… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Контрольная работа по физике содержит материал по теме " Магнитное поле " По времени работа рассчитана на один урок и составлена для двух вариантов, каждый из которых состоит из десяти Контрольная работа « Магнитное поле » Вариант 1 Читать ещё Контрольная работа по физике содержит материал по теме " Магнитное поле " По времени работа рассчитана на один урок и составлена для двух вариантов, каждый из которых состоит из десяти заданий :пять заданий в каждом варианте с выбором ответа ( тест ) и пять задач на знание разных формул, физических величин единиц размерности В работе приведены критерии ее оценивания Просмотр содержимого документа « Контрольная работа по теме " Магнитное поле "» Контрольная работа « Магнитное поле » Вариант 1 1 Магнитное поле создается а) электрическими зарядами, б) магнитными зарядами, в) дви Скрыть 9 Проверочные тесты в 9 классе по теме урокрф › library/proverochnie_testi…klasse_po_teme… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Контрольные / проверочные работы для Учебно-дидактические материалы по Физике для 9 класса по УМК Перышкин АВ, Гутник ЕМ В) Электромагнитное поле Г) Вакуум 2Наиболее сильно магнитное действие любого магнита Читать ещё Контрольные / проверочные работы для учителя-предметника для 9 класса по ФГОС Учебно-дидактические материалы по Физике для 9 класса по УМК Перышкин АВ, Гутник ЕМ В) Электромагнитное поле Г) Вакуум 2Наиболее сильно магнитное действие любого магнита проявляется около… А) Оси магнита Б) Магнитной линии В) Магнитной аномалии Г) Полюса магнита Скрыть 10 Тесты по теме " Магнитное поле " открытыйурокрф › статьи/563071/ Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Разделы: Физика Использование тестов на уроках дает возможность осуществлять реальную индивидуализацию и дифференциацию 1 Магнит создает вокруг себя магнитное поле Где будет проявляться действие этого поля наиболее сильно? Читать ещё Разделы: Физика Использование тестов на уроках дает возможность осуществлять реальную индивидуализацию и дифференциацию обучения; вносить своевременную коррекционную работу в процесс преподавания; достоверно оценивать и управлять качеством обучения Предлагаемые тесты по теме “ Магнитное поле ” содержат по 10 заданий Тест № 1 1 Магнит создает вокруг себя магнитное поле Где будет проявляться действие этого поля наиболее сильно? А Около полюсов магнита Б В центре магнита ВДействие магнитного поля проявляется равномерно в каждой точке магнита Верный ответ : А 2 Можно ли пользоваться комп Скрыть 9 класс Контрольная работа № 5 по теме multiurokru › Обо мне › …naia-rabota-5-po-tiemie… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте 9 класс Контрольная работа № 5 по теме « Электромагнитное поле Электромагнитные колебания и волны» Контрольная работа по теме « Электромагнитное поле » pandiaru › text/80/266/21378php Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте В однородное магнитное поле перпендикулярно линиям магнитной индукции поместили Контрольный тест по теме « Электромагнитное поле » 9 класс Ответы к задачам контрольного теста « Электромагнитное поле » Читать ещё В однородное магнитное поле перпендикулярно линиям магнитной индукции поместили прямолинейный проводник, по которому протекает ток силой 4 А Определите индукцию этого поля , если оно действует с силой 0,2 Н на каждые 10 см длины проводника А 2 Тл; Б 1 Тл; В 0,5 Тл; Г 0,25 Тл №5 Работа каких устройств основана на явлении электромагнитной индукции? А Электрическая лампочка; Б Генератор переменного тока; В Трансформатор; Г Источник постоянного тока №6 Что является источником электромагнитного поля ? Контрольный тест по теме « Электромагнитное поле » 9 класс Вариант II Ответы к задачам контрольного теста « Электромагнитное поле » Скрыть Контрольная работа по теме « Магнитное поле » easyenru › load/fizika…klass…rabota_po_teme…pole…1… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте По кнопке ниже вы можете скачать Контрольная работа по теме « Магнитное поле » категории Физика 11 класс бесплатно Будем благодарны, если вы оставите отзыв или посмотрите еще другие материалы на нашем сайте Документ является конспект Скачать материал 17Kb Загрузка началась Понравился сайт? Читать ещё По кнопке ниже вы можете скачать Контрольная работа по теме « Магнитное поле » категории Физика 11 класс бесплатно Будем благодарны, если вы оставите отзыв или посмотрите еще другие материалы на нашем сайте Документ является конспект Скачать материал 17Kb Загрузка началась Понравился сайт? Получайте ссылки на лучшие материалы еженедельно! Скрыть Вариант контрольной работы по теме interneturokru › …elektromagnitnye…kontrolnoy…teme… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте подготовимся к контрольной работе по теме « Электромагнитные явления» В магнитное поле помещен проводник, по которому протекает электрический ток Подставляем значения и получаем ответ : 0,04 Тл Между прочим, Ампер именно таким образом и определил магнитную индукцию: через Читать ещё На этом уроке мы вместе с преподавателем подготовимся к контрольной работе по теме « Электромагнитные явления» На нём мы рассмотрим один из вариантов задач контрольной работы , завершающей цикл уроков на тему « Электромагнитное поле » В магнитное поле помещен проводник, по которому протекает электрический ток Направление электрического тока перпендикулярно линии магнитной индукции Подставляем значения и получаем ответ : 0,04 Тл Между прочим, Ампер именно таким образом и определил магнитную индукцию: через взаимодействие параллельных токов, проводников, по которым протекает электрический ток Задача 2 Задача 2 Скрыть Контрольная работа " Электромагнитное поле " uchitelyacom › Физика › Электромагнитные волны 9 класс Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте Контрольная работа По теме : « Электромагнитное поле Электромагнитные волны» Вариант 1 4Вычислите энергию магнитного поля катушки с индуктивностью 0,8 Гн при силе тока 4А 5Объясните с физической точки зрения, почему трава зеленая 6Что такое спектроскоп и чем он отличается от Читать ещё Контрольная работа По теме : « Электромагнитное поле Электромагнитные волны» Вариант 1 1Колебательный контур состоит из конденсатора емкостью 0,4 мкФ и катушки индуктивностью 4 мГн Определите длину волны, испускаемым этим контуром 2Определите силу, с которой магнитное поле индукцией 1,3 Тл действует на проводник длиной 10 см, по которому проходит ток 5А 4Вычислите энергию магнитного поля катушки с индуктивностью 0,8 Гн при силе тока 4А 5Объясните с физической точки зрения, почему трава зеленая 6Что такое спектроскоп и чем он отличается от спектрографа? Вариант 2 1Приемный колебательный контур состоит из катушки с индуктивность 40 мГн и конденсатора 90 пФ Скрыть Контрольная работа по физике : « Электромагнитное » EduContestnet › ru…контрольная-работа-по-физике… Сохранённая копия Показать ещё с сайта Пожаловаться Информация о сайте 9 класс Контрольная работа № 4: « Электромагнитное поле » Вариант 1 1 Двухметровый прямолинейный проводник, по которому течет ток силой 0,4А, находится в однородном магнитном поле На проводник со стороны поля действует сила, по модулю равная 0,4Н Найдите модуль вектора индукции Читать ещё 9 класс Контрольная работа № 4: « Электромагнитное поле » Вариант 1 1 Двухметровый прямолинейный проводник, по которому течет ток силой 0,4А, находится в однородном магнитном поле На проводник со стороны поля действует сила, по модулю равная 0,4Н Найдите модуль вектора индукции магнитного поля 2 Первичная обмотка трансформатора, включенная в сеть 110В, имеет 550 витков Какое число витков должна иметь вторичная обмотка, если необходимо получить 440В? Скрыть Контрольную работу поможем написать Курсовые работы Дипломные работы Рефераты Все работы абв-консультациирф › платные-услуги Не подходит по запросу Спам или мошенничество Мешает видеть результаты Информация о сайте реклама Поможем написать! От 800р для Вуза! Контрольная работа Электромагнитное поле Контактная информация +7 (920) 158-01-26 круглосуточно Решение задач по физике Платно / fizmatservisnarodru fizmatservisnarodru Не подходит по запросу Спам или мошенничество Мешает видеть результаты Информация о сайте реклама Оказываю помощь студентам в решении контрольных по физике Недорого 18+ Вместе с « ответы контрольной работы по физике по теме электромагнитное поле » ищут: ответы контрольной работы по математике 6 класс виленкин ответы по контрольной работе по алгебре 7 класс ответы контрольной работы по алгебре 8 класс ответы контрольной работы по математике 5 мерзляк ответы по контрольной работе по английскому языку 7 класс spotlight ответы по контрольной работе по английскому языку 6 класс spotlight ответы к контрольной работе по математике 5 класс мерзляк ответы к контрольной работе по математике 6 класс виленкин ответы по контрольной работе по геометрии 7 класс атанасян ответы по контрольной работе по математике 6 класс 1 2 3 4 5 дальше  Браузер Все новые вкладки с анимированным фоном 0+ Установить 